突發！美國法院宣布4/11後收到所有郵遞選票無效！

賓州地區高等法院法官 Mary Hannah Leavitt 今天裁定賓州 11/4 以後才寄達的選票

不得計入，也就是州務卿沒有立法權，無權逾越賓州關於選舉的立法規定，延後驗證

合法選民身分截止期間。

這樣看來賓州要翻盤的機會大增，

喬治亞州現在也要人工重新計票，

威斯康辛也被發現很多民主黨作弊的證據

CNN : Trump 唔肯認輸

遲到但又吸咗3/11嗰啲呢咁

有冇人知4號之後多唔多？

（唔係指拖到最後先點個d郵寄選票，剩係指4號之後先收到個d）

小心有冇back date

洲法院
唔係全美國都係
On9 topic

新野? 幾個鐘前先話資料唔齊要補交嗰D先無效...

xinn: 白宮官員已放棄侵

最撚煩係date back嘅選票

突發 比人post左好耐喇

洲咋on9

只係推翻延長補交資料既期限
咩11月4日後收到所有郵遞選票無效

即係本身lead緊，之後突然反cup個堆好多都唔計

本身唔係Fake news
都比樓主搞到變Fake news

老婆已走左路，同個孫脱離爺孫關係

自己個州啲選票係州政府嘅事
你先係on9嗰個

補資料嗰啲，唔係全部

郵寄選票要取消一大部分唔難 對簽名唔岩 地址唔岩花左 就取消佢

收手啦唔好再做標題黨

WaPo: 白宮幕僚開始搵工

淨係賓州都夠反cup啦

佢話樓主標題黨 你做咩姐

標題黨+1

淨係搖擺洲郁仲好

贏了

樓主可否唔好污名化連登
睇清楚內容先出post 否則當作五毛

最重要係呢樣

之前好似就 法庭未判前已經落左order 分開3號前 同3號後既

遲到但吸左3/11應該算係舞弊所以應該係另一單case

應該係計票站收到個日期

分開點已經係一個先兆要處理呢批問題選票

All backdated

唔夠
217+20(賓州)+15(北卡)+16(佐治亞)=268

白宮出面班Antifa政變未

標題黨

聯邦選舉唔關聯邦事

白宮官員搵工，特朗譜致電俄羅斯普京尋求庇護

雙面刃喎
軍人嘅選票有無過期

搞一大輪結果268:270就好笑

分分鐘樓主係真正五毛
本身都成日po埋d內容農場

我都唔撚明,
11月3日選, 理論上11月4日既00:01 已經無效
又唔係無比足時間你投

軍人deadline好似不嬲分開

州炸傻西
唔係全美啊

華盛頓郵報：白宮已經搵緊新工

講緊賓州only
垃圾標題黨

now : 侵知道翻盤機率不高，尋求2024再度參選

反兩三個夠贏啦，尤其搖擺賓洲

True news

JobsDB?

fc撚準備好未

如果有follow 開應該知而家未打到上最高法院, 不過就咁睇標題好令人誤會
樓主下次開POST小心D

對CNN 本來有啲期望。有冇可能齋Unsubscribe CNN CNBC Bloomberg?

侵粉在gab叫侵快出手拉人

唔多
好多都係遲交但照印你3號前交

支nn：侵已失去一切

含燈粉: FAKE NEWS啊屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

《華盛頓郵報》：特朗普已意識到無法逆轉選舉結果 惶恐的白宮官員已聯絡獵頭公司找工作

同你班dem 一個一個簽名搞
玩到2046
冇輸點解要認

就算係都唔夠票

11/4 ?

笑咗出聲

州法院

美國出現平恆時空

CNN或其他傳媒會開始講拜登開始執政準備，Trump已經妻離子散，輸到變精神病人，傳媒講到Trump幻想自己係總統，住在白宮的精神病人。

而家d truckers 去緊華盛頓聲援Trump, Truckers for Trump 氣勢如洪！

加埋legal case 嘅good news, sure win!

0分重作

"Since the ballots had already been segregated, they were not included in the state’s vote count and thus not counting them will not affect Biden’s win in Pennsylvania."

冇影響

未又係輸

敗登必勝

Forbes

我條team最近都想請人，可以點樣聯絡佢地？

樓主專將啲野寫到fake news

真係好多fake news, 圖文不符

屌撚死曬樓上班fact check撚
係咪想侵侵輸？？

還利用法律幫自己勝利， 攪亂美國

負皮死冚家

DLLM

要搵到證據先可以告

4/11 打後永遠D票點極都仲有

XINN : Trump 拿石頭砸自己的腳

咁會好撚危險
唔好忘記仲有失信選舉人呢樣嘢

FC左未先? 而家你唔係自己打段文有簽名就係FC

CNN報左未? TVB報左未? NYT 報左未? WEIBO PO左未???

法院裁定咗喺會影響結果情況下,選舉人唔可以失信

無可能！！！

我出千技術高明，你點解唔肯認輸

拜登表示憤怒

發覺傻登仔好鍾意擺個誤導性標題誤導人打飛機

侵：今次真係核彈，係咪想輸，全部同我堆呢個

唔係點引到啲傻登仔出黎，上面啲傻登仔已經係到屌啲fc撚同開香檳🍾️

你望下個topic

唔熟人地套制度，英文又麻麻但鐘意爭出黎報喜呃正皮亂到爆

啲傻登仔仲妄想去移民，連英文都唔識點移啊

啱啱喺另一po講咗呢個問題，重貼如下：

賓州法律容許接受投票曰之後六日內(11月9日）收到嘅郵寄選票，不過賓州州務卿投票前兩日，突然話如果要求補資料嘅選票，可以喺11月12號補資料。

賓州最高法院(唔係聯邦法院）依家裁定，州務卿無權將補資料期限加多3日(變咗去到12號）…

侵侵團隊算初步勝利，但其實未夠，仲有幾點要打落去：

1 州法律接受9號前收到嘅選票，係咪應該加入附帶條件郵件要有3號或之前嘅郵chop？如果冇郵chop都計，即係有人可以3號後睇完初步結果，再去補寄選票，咁樣算唔算違反聯邦憲法？呢一點要去聯邦法院打。

2 所謂有3號或之前郵chop嘅選票，有冇人造假(事後補3號之前嘅chop）嘅情況？有嘅話，應該點做？係咪全部郵寄選票都唔計？（因為已經分唔到邊啲真邊啲假）定係重新投票？定係州議會自己決定結果？

3 domination 有冇造成點錯票嘅情況？有嘅話，情況有幾嚴重？要點樣處理？人手重點？

LINK?

標題黨
「賓州」兩隻字姐，點解唔加？

唔止連4/11都係假
即係成個標題都係假

XiNN

5號既court order 但突發

賓州會唔會再點票？
Real Clear Politics將賓州俾番老人痴呆

計CHOP都冇意思
有好多假日期CHOP同埋假票
重點同驗票先有用

咪吹水
我登必勝
你識唔野！

等人睇完內文講啦

賓州收到4/11即係翻左盤？

個標題...

全國重選啦

這個去到supreme court

白宫變青山

拜登或失賓洲

樓主pin呢嗰啦

去到2046

Trump : 一副牌點會有5 條煙。除非你出千

3號贏緊70萬票

又開始有突發標題黨

佢地未收到痴呆登條尾數，唔會郁手住

已report

CNN, NY times, Washington post: 一副牌係有5 條煙的！

選舉人失信左
只會拉個選舉人

但投票結果都照計失左信果個

等az同wi啦

得一萬票, 無影響

賓州拜登領先60000票喇傻鳩愛侵力

賓州時間停止法

呢個係先例既
至少法院都唔夠膽咩票都認有效
其實佢係驚一判唔好即刻暴動又成
blm 都見識過
今次直情係槍權人士會出黎

fc撚blocked

蘋果／立場：美國各大傳媒話 Trump 唔肯認輸，白宮已經搵緊新工。侵知道翻盤機率不高，尋求2024再度參選。

立場鮮明

蘋果／立場最撚中立
係中共呃殺言論自由下我地堅持兩邊都報！
不過報特朗普有利消息持踩兩腳話No evidence咁解

環球時報：川普已認輸，考慮參選2024年總統

消息人士指梅拉利亞想離婚

backdate你都吹唔漲啦 on9

CNN: 法院 fake news

AZ

左膠：侵已經放棄選舉

極左已經係本世紀笑話嚟

Trump : 我係大西洋城賭俠，點會咁易認輸 !!!!

BLM 91 年都輸俾韓仔啦，今次愛侵力比韓仔勁十倍唔止

點止呀
WI反cup左

其實真係唔關

真定假

姐點

The court order affects a subset of about 10,000 ballots that arrived within a three-day period after polls closed Nov. 3, a period allowed by the state Supreme Court because of concerns over the pandemic and delays in the U.S. Postal Service.

自己睇